[廢翼集中地] 祖雲達斯球迷區(12)

拿坡里和波 同佢地爭一分

咬得好緊 其實後面羅馬拉素都 只不過打少一場

炒左烏雞一場
變左聯賽最高火力

之前啲墨寶死晒圖
有冇好嘅up圖網推介？
再up過 以後開post放係post頭

下場打森多都好難打

週中洗唔洗踢歐聯

應該又失分了

唔洗諗 失硬

見唔到你開左
我岩岩又開左
用呢個啦

多謝支持

廢翼集中地

留名

莫拉達 空中霸王...

如果我地有達仔，前場實好撚快

幾快幾勁都冇用
前面入幾多後面失返幾多

今場之後仲有邊個反c7同西瓜

講真希古恩係大賽腳軟，但聯賽有保證

所以到決賽唔可以出佢

和到都偷笑

森多今排勢好

第一隊入球買定森多都得

女子隊四戰四勝，得十二失一排聯賽第二，得球較少暫時落後榜首布雷西亞

講靚仔佢真係差啲

馬神肯撚定第一，一定係

Btw，派路退休
06小隊仲踢緊嘅得返巴大叔同殺卡度

保方

屌，又自膠左

下年到保方同巴大叔

巴大叔快退

下季收返卡拉達同spinazzola
巴大叔退休，清列治，即刻靚仔晒
左閘sandro asa
中堅 c3 b4 r24 賀維 卡拉達
右閘 spinazzola 迪迪

無意睇到
仲有基拿甸奴
迪羅斯

感動嘅係，迪羅斯終於做到隊長

無晒人

輕輕一推

Hi

幾時打瑞典？

離港數天

我們會懷念你

無波睇
好難推爆呢個po

聽日返
無波睇好悶

意大利

輸埋比瑞典
以後都唔洗睇

嚇死人咩，以為踢左

都似會架喇
最後兩場！

s9y
下次重組句長少少

話時話，今日係迪比生日

生日快樂

Happy birthday del piero

Del piero happy birthday

拖舟就黎炒魷
派路剛掛靴

齊齊番黎做形象大使吧

拖丹過黎取代屌帥
派路過黎做高層
兩個廿一號拍住上

推返上黎先

就黎要我自己一個推到1001

加油

幫推

幫手推下先

今晚有冇手足打算捱夜睇閪波

後腳义甩派路o個個係邊個
矇查查 睇唔到

場波我有睇 live
好記得杜林後上入波個樣
但冇印象邊個偷波了

祖利安奴

矇到咁你都知
你一定有睇live

d後衛一個癲一個喪 會否太勁

襪子

尺碼 適合
UK 31-33 小童
UK 37-39 青少年
UK40-42 成人
UK 43-45 成人
請注意：亞洲尺碼之產品較國際尺碼大約小一號。

呢句咩意思? 點揀
但揀SIZE時 佢個單位又變左EU 37-39 咁...

BTW 臂章半價
馬仔全套 埋單580

唔係有人睇閪波咩 影都無隻

btw
下場將士用命
熱血出局
××哭成淚人

屌，垃圾雲杜拿
下場等出局

ZAZA呢排咁fit，又入左大名單又唔出
華拉提下場停賽，再唔出佐真奴既話雲杜拿快撚啲走

12:00後買 d10+b1兩件波衫折實1267仲送對波襪（冇計錯既話
個價應該仲抵過季尾特價

當年因為迪比亞路都做左十幾年fans,有d波到而家都歷歷在目

Asia store ?

Hk

我用手機入唔到個網

買左件h9主場
歐聯章
630

ZaZa好似臨時有輕傷？

前一兩日傷

好彩訓過隆，唔係實激到爆血管

送對襪
你點揀size?

40-42

雲杜拿食撚屎啦

440 入手

屌我買左千一蚊

早幾日跟官網買

做乜同琴日唔同左價錢

係咪無印章果d

冇啦，得印字，印章要再加錢

想買多件鴨屎綠馬神

It is reported that Juventus boss Max Allegri is considering a return to lining up with a three-man defence.

The Old Lady altered their tried and trusted 3-5-2 formation during the course of last season, opting in favour of a 4-2-3-1 as they chased success in the Champions League.

However, with a closer Serie A title race appearing more likely than in previous years, Tuttosport claim that the Juve Head Coach wants to improve his side’s defensive solidity.

As such, it is claimed that the former Milan tactician is keen to experiment with Benedikt Howedes alongside Daniele Rugani and Giorgio Chiellini in a new-look three-man backline.

According to the Italian daily, however, Juventus will not be reverting completely to the 3-5-2shape introduced so successfully by Antonio Conte and continued initially under Allegri.

Instead, the Serie A champions are likely to field a 3-4-3, with Paulo Dybala, Gonzalo Higuain and Mario Mandzukic leading the line up front.

Follow the stars and start making more informed bets with StrataBet.

3後衛 賀維 魯加尼 c3

咁aggressive
仲激過擺433
你放兩個簡迪就work

btw 打皇馬已證明柒左

中場硬度唔夠。。

打343出馬神 馬度迪好過比真歷

貝貝屈做翼衛 指日可待

做返吉祥物算啦

[url]data:text/html;base64,PG1ldGEgZGF0YS1mYnByZWZldGNodGFyZ2V0IC8+[/url]
傳聽日踢成點都會炒雲杜拿

再一次突顯干地 3 4 5 6 7 鋤贏你 9 10 J Q K

干地真係勁過雲杜拿好多

用兵排陣好好多

過埋今晚保方國家隊功成身退

最後一場

死廢老終於肯退落黎

點會係pirlo，係都conte

六十年來首次無得打決賽週
屌你老母雲杜拿

唉 屌

唉 咁就保方最後一場國家隊..同埋下年冇意大利 世界杯都唔知支持邊隊

唉屌
第一次現場去睇世界盃就無意大利

屌你老母，雲杜拿

我直情唔睇算

條老野話唔排除留任

我屌你老母啊留仼

保方、迪羅斯、巴沙利以及基亞連尼宣布退出國家隊，而雲杜拿則表示沒有請辭，他先會向意大利足協會面。

放棄支持意大利呢隊垃圾波好耐
呢隊垃圾波中前場冇星又冇創造力
10號仔一個都冇
淨係得班波牛
所以進攻好單調
你睇下其他強隊大把10號仔
點解人打
就算出到世界杯都係分組賽出局

有d廉恥就辭職啦，仲死lur

屌你老母臭屄Ventura

搵人暗殺佢啦好心

保方 巴叔都叫做攞過世界盃
最慘都係班後生
難得意大利近年班青訓唔錯

諗起黎緊幾年意粉後防由傻邦指揮真係無眼睇

冇計 佢已經係最有經驗個位
不過未來3中堅穩膽都係
魯加尼 羅馬仔 卡達拉
我祖 A米 羅馬班後生仔都高質

其實基亞連尼仲慘
退出國家隊嗰幾個 都叫捧過杯

繼尼少 大簡
佢已經係意國最頂級後衛
國家隊榮譽一無所獲

輸左次歐國決賽俾西班牙
輸兩次歐聯決賽俾西班牙球隊

得啦得啦

輸三次
所以覆三次

隔住個mon都聞者心酸

收拾心情，望意甲隊歐賽生生性性，出返口氣

睇完意大利輸完睇港隊又輸
係咪我黑仔得濟

等我睇多啲米蘭國米拿仔先

我都係

下場一齊睇拿仔啦

推返上黎

終於炒左雲杜拿

今星期六

雙11件衫到左

Po返張墨寶啦

上次得四個人玩

再玩過
今次up去第二個網
以後開po放第一頁

迪羅斯屌柒個助教個眼神好型棍

幾個老將都抱憾退休

連啲小妹妹都比馬神溝哂啦

痴線

好撚型啊

今晚啲波好睇

驚睇唔晒，分分鐘訓著

有咩介紹

羅馬對拉素，拿波波對米蘭

想睇拿波

燈死佢

十文字一輝
你條死意假蛆死賤種便宜仔咩你仲未死咩
成隊空難死啦
仲有你條死賤種死番去高登啦孤兒仔

必須好評

做咩

有無人知咩事

有無祖迷現場睇過主場？
準備買飛睇尾場，但少現場睇波經驗
$1600龍後，定$1800角落好？定再貴坐則邊好？

我地po都有人mon
係咪好耐之前入祖po搞事隻廢物鏝狗啊？

pjaca預備組有落場

好似輸左

頂唔順，唔睇拿仔了

我上次經香港球迷會買
睇意甲 對熱拿亞
100euro 坐100-103好似係

坐南看台就最感受到氣氛
坐則邊就睇得清楚d

輸左啊

女子隊又贏
2:0贏西瓜皮

廢翼正選

on撚99文盲

屌你老母冇意甲就咪撚柒入黎啦

廢翼打攻中？

Yes
打大巴拿個位

世界變了

廢翼好似唔太識打呢個位咁

完全冇攻勢

佢係紫百合唔係打攻中架咩

做乜鳩唔射啊m子

個鏡頭唔夠wide
睇得好辛苦

悶戰
兩邊都做唔到D乜

Offside

今日西瓜同大盗都邚似幾生

死獨閪

大盗

屌你老母
祝你長命百歲 百病纏身

屌

大盗今日打得好過廢翼

收到風大盜會攻入置勝一球

又要大巴大巴車埋反盗嘅人面上

琴晚allin左拿仔-1
屌你老母羅馬仔

唔要
我地有卡拉達

又死link

有波入未

早場閪波唔會有

哥斯達換廢翼打攻中啦
黑又硬換迪奶

基迪拉落底仲叻過你班廢翼

............凸

豬埋

又係列治

一開嚟睇就失

廢翼助攻

原來係你

貝貝神之解圍
裝尻列治彈弓

係你條仆街唔頂走個波

踢緊乜

42314

要不是ccc ，又輸多球

換人了

森多擋哂

血肉長城

大家用咩link
今日狂死link

sop://

踢成點，有無機

屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你

h9早知自己射

業餘反擊

屌你老母大盗

換人啦屌帥

凸

做咩9

2:0
熄得機

訓

中場出阿p+阿k=0防守

個下反擊好有機會追返，又把握唔到

搵人改定潮文

比人輕鬆打穿

躝啦大盗

攬夠451未呀dllm

有黑又硬又唔出
有馬神又唔出

今季預測
聯賽第三
意杯四強出局
歐聯十六強俾人大炒出局
Dybala表示失望，係隊波睇唔到未來，轉投巴塞同小花拍住上
馬路達唔買人，
最強攻中(貝貝)已在陣中

哈哈哈 3:0

一唔出d10就輸

凸凸凸

垃圾波

又係你啊列治
又係你啊迪奶

屌你老母下世先換馬度迪啦

屌師根本唔識用貝子
當佢係d10後備
其實佢應該同d10一齊出
佢會踢得輕鬆d

基迪拉 淨舉手 直頭唔防守

掛住攤手做乜撚

屌佢老母見到佢就燥

我真係恭喜你呀
死攬451，又唔買右閘，基迪拉加比真歷上年季尾已經知唔得，仲要咁出
今年意甲有頭4都偷笑

Free都冇人要啦

前4？前6都未必有

繼續用4231實死

出哥斯達唔同哂

想問點解次次國際賽後都將Dybala擺後備
上次對拉素前明明都冇出場都擺後備,次次都出事

4231要換馬度迪入黎點都係換走迪奶而唔係換走比真歷啦on9

下場鬥巴塞？

屌帥戰術你識條春咩

屌仔教埋今季好大機會

十二碼

球證又幾眼利

歐聯出局好炒啦

WOW
斜恩射

好事

yes

廢鳩dybala有價好賣

3:2一早咁踢咪好囉

燈多兩野

嚇我唔到嘅
夠膽就入多球

準備

阿p+阿k+列治
入埋都唔夠輸

賣撚晒呢三條撚樣啦

如果唔係基迪拉，唔洗輸

我宣布，我以後反屌帥反列治反迪奶反大盗

大盜尻少陣 贏埋

大盗個d 資質問題，基迪拉個球係懶嘅問題

呢隊西波可唔可以集中少少
今季睇左好多場都係先失波落後
成隊波先開始㩒制

大盜踢閘
專心斬波仲好
唔洗見到列治

就
一d都唔廢

大盗打閘會妹下妹下扭失波之後輸反擊

留力歐聯啊
留力比疤狗炒

今季好似次次都係失波先

罪人係馬斜眼
好彩叫做標個尾糊 執到馬度迪
連馬度迪都無埋...等睇38場基迪拉喇

輸埋呢場仲唔轉真係唔撚睇

買左都冇用
屌帥條on9都唔撚出

放心，下場對疤一定係4231

DLLM艾歷尼

We Are So Rich

#allegriout #sackallegri

咁人地係有錢過我地呢啲乞兒嘅

望下蒙迪拿 個心舒服d未

望埋雲度拿好唔好

森多六場主場18分 全勝

屌帥被炒，蒙迪拿接任

走啦撚樣

之前仲諗住請肥安吊命，點知人地唔show佢

有咁o既一日
你開槍打瓜我喇

等我地炒屌帥請屌帥算啦

干daddy同拖舟有冇可能過黎教啊？
話晒都算名宿

關你條死賤種撚事咩
孤兒仔

又有on9仔幫手推post

諗起某位祖迷
好耐冇上水

人地要努力追gpa

沙煲兄弟要拍住上

你咁多仇家嘅

我要囧

我估係舊燈條on9鏝迷亞古路

輸埋今場唔撚睇

豬硬啦

唔睇咩先
ETV?
AV?
TVB?

冇人睇？

AS 最近狀態好差，有d 擔心
M 子終於冇正選
C3 又傷

大炒格（被）

踢3421

呢場343

依班人腳
踢到好多個陣式
摸唔透

官page寫4231，又係巴沙利右閘

係時候屌下死肥西
以咁多年既往積，跟本大賽就唔應該放佢做正選

出p5 , 身邊應該出返黑肉腸
K6 攻守都唔到岸

又係pk中場

西瓜跌左幾多次

做唔到G 點既西瓜 = 垃圾

D 哥踢得幾好
屌帥出多d 佢啦

垃圾肥西

同napoli 一齊專心聯賽

古惑大盜做乜鳩 屌

比真歷拍基迪奶真係一件好錯嘅事

根本條中場出到歐聯就唔夠踢
比真歷接近零創造力

其實上季咁踢入到決賽
雖然上季都睇到中場有問題
但今季個波組織過20腳都難

下場生死戰，但以近況睇唔樂觀

用死勝利十一人就輸硬

佢要打返前少少
依家邊個拍迪奶都死，成日隱形

望巴塞主場贏好過自己作客贏

Dybala係未想走

比真歷拍迪奶連意甲都踢唔掂啦
上場先輸比森多

似係啦
同美欺影晒相咁

慘

話時話
睇個LIST 迪施利奧又有份後備
睇黎仲坎坷過貝貝

著10號係未為左賣貴d

近年10號都著唔長.....

今年走硬，信我
之後廢翼著十號，再買bearadi

不了，傷太多，上年開始跌跌地

想要後者多過Can

煲價工具
馬斜眼做D野呃得邊個

都唔明又唔係赤字，你話要過FFP就話者，賺咁多都做selling club

意甲唔夠吸引力去留星
佢仲要唔係意大利人

巴黎咪一樣吸引到人，你有錢有野心就得啦，好話唔好聽買一個賣一個咪聽繼續淨係爭奪意甲囉

can同goretzka都不了
四不像

巴打睇開啲啦
我地只係一隊國內聯賽成績好啲嘅阿仙奴
歐聯十六郎，一年賣一個主力

好羨慕人地可以話買邊個就買邊個

Report: UEFA to reject Milan’s FFP deal

習大大準備出手

無水喉射住，要做靚條數唔易，只好賣球星⋯⋯

其實我地老細都幾有錢
成個fiat集團

又幾fd底喎

討論緊點解西瓜咁肥

希古恩朋友隊

球迷與阿根廷巨星合照

阿根廷 多毛 露點 大波

膠邦解圍屙蛋
dllm有無再on9啲

呢下真係on9左D

想當年佢過到黎都係派膠多

誰家靚股

邊個黎

我o係馬仔fb個限時動態cap落黎
但睇紋身唔係佢黎

Bayern confirm Douglas Costa transfer

Bayern Munich announced Juventus will activate their option to buy Douglas Costa at a cost of €46m.

咁快

又咪係得個擺字

借返黎唔出又俾錢買

P子上返力啦

0345

深夜西波

睇都on9

西時間睇西波
不了

今場433 或者叫4321
M子箭頭
西瓜後備
廢翼繼續坐

343先真
賀維debut

召集

M子

De Sciglio

迪迪仔都有波入

得球入波有睇頭 其餘時間做嘅唔係好睇得順眼

點都好過列治既
Btw 而家試踢433
史仔都有得出
呢場都唔俾廢翼出黎掂下波

呢場俾後備踢！
廢翼唔係後備
係後備都不如

坐後備都傷

下場好驚

迪迪仔：射入處子球我甚至不知道要如何慶祝
替補出場射進職業生涯處子球之後，祖雲右閘迪斯基利奧承認，他甚至不知道如何慶祝。
在球會和國家隊的第173場比賽之後，意大利後衛迪斯基利奧終於在今天凌晨3-0擊敗克羅托尼的比賽中，以一記20米遠的右腳勁射，收穫了處子球。賽後數據顯示，這腳勁射的時速達到了103公里。
“射進這個入球感覺很驚訝，我甚至都不知道如何去慶祝，”迪斯基利奧告訴意大利天空體育，“我所有的隊友都跑過來祝賀我，包括保方，他跑過整個球場給我一個擁抱。這已經是一個激動人心的時刻，但突然間看到保方的這一舉動讓這一刻變得更棒，這是一個美好的夜晚。”
“他們同樣告訴我，我現在必須請全隊吃飯！”
今年夏天，迪斯基利奧離開了AC米蘭，在紅黑軍團他經常被球迷們批評和指責缺乏鬥志。 “也許因為我是一個秀氣的孩子，所以人們會這樣說。顯然，我還需要另外加添兩三道的傷疤。過去的2年時間，在平常的訓練之餘我還會進行單獨加練，因為我相信努力會得到回報。我嘗試讓自己保持平靜，做我最擅長的事情。”

下場作客拿仔
週中作客奥林比亞高斯
禮拜日主場對國糞

踢左咁多年先入第一球

而家343叫做正常返
兩邊比大盜同辛度踢
D10做波
另外兩個中路搶點
至於貝子
我覺得佢轉踢前鋒
好似基沙文咁
好過做d10後備

大盜做wb有機會會俾人爆到傻
貝貝學下普渡做下PR算啦

米蘭炒左蒙迪拿

發生咩事？季初唔係好威架咩

又玩少帥

咁同無炒有咩分別

玩撚死加杜素

有分別嘅
我地幾時炒屌帥

推返上黎先
琴晚意甲頒奬禮稍地係大贏家

西瓜恩手術成功

呢個中場
真係意甲最出色
btw兩閘掉轉左嘅

老老豆豆 Pjanic 真係麻麻..

逼人踼後面算係咁啦

UT用呢個陣，比真歷換馬度迪，真係好屈

今星期

俾拿波波大炒

4231

假343，真4231

咪又係勝利十一人

貝仔係咪傷左?睇訓練片唔見佢

坐bench都會傷
玻璃廢翼

Can子黎換走佢同胞都ok嘅

唉點解同樣都係廢倫出品
人地沙拉咁勁
利地兩隻廢翼咁垃圾

場波8：3

唉
少不更事
完全唔知有神嘅指引存在 還我上車盤

笑死我

今晚跟我買啦
拿仔 半大 全大 半主全主
主[0/-0.5]

今晚會輸幾多⋯⋯⋯係Fans都真心唔睇好⋯⋯

肥西唔知有冇份
啱啱做完手術

輸人唔輸陣
係就補個主其他

今晚加油，希望會用sandro

國米加油

無M子無西瓜
玩撚完

買左$300拿波-1

我囧千變萬化

Costa 打正前？

訓身拿波波

see you there

屌你老母又迪奶拍比真歷

Around J expected lineup
Buffon
D2 C3 B4 Asa
P5 K6 M14
D21 H9 C11

唔係呀嘛屌帥打拿波里先輪換辛度

捱夜睇西波

見到個陣，果斷訓

點解ar，有希古恩wo

有撚用咩冇辛度

???

唔敢讚佢
讚親都冇波入

已經禁爆幾個平安鐘

WOW
斜恩

yoyoyo

唔撚係掛 H9

C3 隻左腳用波好驚

禁爛平安鐘

C3又派膠

頂
臨開波前瞓著左
依家先醒

屌 嚇死

返工太攰

踢成點？

貝貝換大波啦

關你撚事咩死賤種

守得幾好
終於有啲似上年防守嘅感覺

十文字一輝
你全家比車撞呀死便宜仔

咁夜都入黎啊
唔洗陪老母接客咩

你收皮啦賤種
高登無人理你要黎連登呀
慘慘咯

十文字一輝
你條死蝗蟲大陸仔
死番去高登啦
最好全家死撚曬佢

原來係港豬死港奴黎
捧得哩隊意假黑哨隊都係賤種黎架啦

又玩分身啊傻鳩
之前係高登仲柒唔夠咩

西瓜

我屌萬歲

Btw howedes又傷

10分鐘精華有9分鐘俾人攻
其實我今年想拿仔攞
可惜咁多機會都轉化唔到入球
亦顯示拿仔雖然攻力強 但把握力其實麻麻
前面全部矮仔 冇高波 齋靠速度
我祖泊大巴 全場㩒平安鐘
亦顯得好吃力 條中場日後要大執
起碼要入兩個中場 一個攻中 一個派牌
夾一隻黑硬
今場贏我恩 如果我恩依家仲係拿仔
今年拿仔真係好大機會

賓拿迪亞上返力，打得幾好

睇左全場，初段未入波時
控球其實我地6佢地4
入左波先龜縮，唔知係咪戰術問題
但我地打反擊d 質素差到
有c3 d2 派膠，佢地機會都好多
唔入只可以講冇運

竟然贏波

in 囧 we trust

有無睇錯，西瓜係樹慶祝

吐烏氣既
Btw 屌帥又轉陣

佢慶祝果陣想搵拿仔個癲佬主席

沙里真係對西瓜好緊要

琴日睇左最後廿幾分鐘
asa守波仲好過迪迪仔
不過琴日大賽都唔出sandro，睇黎真係賣得

冇態嘛

而家都係

屌帥次次改formation 係咩玩法

今場係聖誕樹🎄

仲西 你老母個西日日接緊客架便宜仔

關你撚事呀死傻鳩
你一日起連登
我都狙擊你牙柒頭皮

你全家死撚曬就快啲去拜山啦孤兒仔

屌帥次次都係12月 1月揾到新form
上年係4231
揾文素打左翼
當時見到o撚哂

冇計，拿仔鋒線冇人輪換
踩咁多場直線鐵人都死

佢地d後備
Rui

佢地場場勝利11人，後備同正選質素同默契有距離

勁過男子隊

絕對係

抖好先出啦屌

應該可以彈鍾

似係啦

米蘭1:1

燈

真係好撚燈

紅牌

機會來了

一早就預左賓尼雲圖送比加度素

炒人都用心良苦

米蘭好波

笑死a米

真係頂得好靚

要成為賓尼雲圖球迷了 龍門補時頂入帶黎意甲第一分

頂得勁靚，保方都救唔到

誇張d講..

呢下算係我見過最柒o既足球軼事

十四連敗
剛換領隊首戰即送第一分
補時最後一分鐘
龍門入波

好多個偶然溝埋一齊...差在唔係個龍門施展倒掛金勾...

個龍係我地借過去架

國米榜首了

今屆意甲暫時都好精彩

辛度去邊？

中一半，鞭唔落

SANDRO OPENS CHELSEA DOOR

Alex Sandro is keeping the transfer door open to Chelsea as he plans to leave Juventus after the 2018 World Cup, claims TMW .

The highly-rated full-back was heavily linked with a move to the Blues during the last window and could see a switch pushed through after representing Brazil in Russia.

傳轟用電欺加錢換

電欺不了
用Kante 1換1就deal

ff kante搭馬度迪

辛度 點換到kante 希望佢唔好走

個中場唔識傳波

433
搭多隻識傳波嘅就夠

電欺即係邊個

david luiz

不了

Kante 短傳都中規中矩

可能好過迪奶

睇小簡迪

簡迪有時D回身cup波 無人追到佢
連轉守為攻o既工作都做埋

不過轟唔合放啦

南美幫

NO CAN OFFERS IN JANUARY

According to Italian daily Tuttosport, Juventus are still interested in signing to Emre Can, but they won't make any offers in January.

The Serie A champions will instead wait until June to snap up the Liverpool midfielder, heavily linked with Manchester City, on a free transfer.

Asked by the Liverpool Echo whether he would still be a Liverpool player next season, Can said: "Why do you ask me this? Really, I concentrate on this season and let my agent handle all the rest.”

牙joe出新app，回家了

[quote]牙joe出新app，回家了[/quote]
返去開祖po?

講真，個APP幾快

兩邊走

我個邊仲未改返名

變左米蘭手足

果邊搵唔到祖記post...

可以回家了

應該要開過

巴沙隊長

有冇link

c7

回家了

貝仔

次名出線 羅馬首名出線

高登唔係免廣告？我登入左仲見到

Log in 左都係咁

新apps wo

自膠,琴日係app store dl以為已經係最新

已DL了
真係幾順

回家未？

有留言

十六強對手
獌、鏝、鈀黎、猁、羅馬、比錫達斯、熱

羅馬邊得

Lionel Messi: Gonzalo Higuain Must Be In Argentina Squad
"He is suffering for the national team, but he must be in it," he told TyC Sports.

"For me he is one of the best number nines in the world. He demonstrates this every weekend at Juventus but does not play the same with Argentina

"The critics make him suffer, we have spoken about it many times.

"I believe that this period without the national team did him good. We spoke about it through messages, it was a good thing that he had this period of absence. But he must be in the squad."

未瞓醒del漏

搵擋箭牌姐
呃我唔到嘅

拿玻里轉戰歐霸

小花輸左都有借口瀨
心戰王

都應該實抽中英超

強烈感覺係中獌
普巴回家

回咩家，人地當獌聯先係家，祖雲係渡假

屌 你又有道理

深夜閪波

Juventus is very close to signing Emre Can, who’s expected to sign a 5-year contract worth €4m/yr + bonus with the Italian club in February. (RAI)

真係出m子

咁都唔入

差好少

無諗過屌帥唔上Sandro, Dybala同Costa

Chiellini 今場表現幾搶眼

Benatia真係斷欖王

De Sciglio 無壓力下短傳咁近都可以傳出界

M子好多機會 ，把握到一個都夠

西瓜呢下轉完身之後唔知自己想點

Exact7ly

估唔到自己轉得咁靚驚訝緊

Cuadrado d傳波意識好左，唔怪得Bernardeschi無位上

下下都差少少

換比真歷啦

又差啲

今場Asa 好勁

就算唔係最佳狀態但起碼鬥心夠

係時候出Dybala

D10 換 K6

西瓜射到咁係咪代表佢攰喇

希古恩出年踢中超定 美職?
藍天射球

M子都攰喇

睇黎似和

假波黎

咁都和得落

好多機會都差少少
仲有西瓜派膠

我係屌帥見到西瓜M子咁樣 是但換走一個出Costa博下好過

基奥雲高拎到美職冠軍

Insigne踢得掂意甲佢踢唔掂

佢o係帕爾馬掂架
錯在番左黎

大盜咁on9都可以o係囧手下發光發熱
好好奇原子螞蟻在囧手下踢波會點

跟過屌帥半季
屌帥極少出

有半季咩 雪到無印象

原子蟻已經係我地對上一個比較成功嘅青訓

希望rugani 之後可以擔大旗

最後可能換西瓜
不過最後睇得出對面都係求一分，退守，留返個高佬玩燒味

最近賓拿迪亞咁好態，rugani 機會又少左

其實琴晚屌帥部署幾好，週中打完歐聯，對面抖多幾日，兩翼又快，縮後黎打減少體力消耗同對面兩翼威脅

Rugani希望可以進步多啲
下下大戰仲要靠巴大叔真係唔掂

拿仔無左高林之後條左路唔掂,琴晚仲要無恩斯利

PSG have contacted Alex Sandro

PSG Sporting Director Antero Henrique has made contact with the entourage of Brazilian left-back Alex Sandro, according to our well-informed colleagues at Paris United.

Les Parisiens intend to make moves in this position in summer, not next month, as Layvin Kurzawa continues to underwhelm as first choice at left-back.

The 26-year-old is understandably incredibly interested at the prospect of joining the ever-growing Brazilian contingent in the French capital, despite Juventus’ attempts to get him to sign a new contract.

Faouzi Ghoulam is another individual who has been on PSG’s radar for some time, and the Napoli left-back now has a €35m release clause in his most recent contract. The Algerian international however favours an eventual move to the Premier League.

我地都冇左sandro

asa>all

同馬度迪有combo

抽籤

對熱剌

對熱刺

中籤

ToT

羅馬加油

上籤啦
排面弱過熱剌得比錫達斯

唔算差啦 都無得簡咁制

bin c

對面前場3個都勁

講到自己隊垃圾波入八強咁
收皮啦賤種十文字一輝
兩頭蛇走狗

對熱刺係未代表唔洗睇
打英超無運行

Come on俾d信心

撞曼城死左去算啦
做乜隊隊熱刺黎

又改左名啊柒頭
辛苦你喇成日要mon住

咁多舊硬骨頭叫做抽到個唔係最硬嘅骨頭，算係咁

你啲仇家多到…
睇黎你都唔係善男信女

咪又係得一隻賤種鏝
當年條on9仔係舊登開分身入黎祖po搞事
On9到成班鏝都同佢割席
依家又用分身死入黎俾人撚

個個回哂家

兩邊呢兩日都好靜

推下先

下場幾時?
好似好耐冇睇

星期日十點，對博洛尼亞

又俾人456

係呀
啱啱先幫襯完你老母牙死賤種

對博洛尼亞唔駛咁灰呀

有冇第二句啊廢柴

對森多都輸啦呢隊閪波

咁森多主場全勝又惡D o既

原來2200 Nice

點解係咁改名再入人狗竇

Juve to offer €40-€50m plus Szczesny for Donnarumma - Calciomercato

夠意假蛆廢咩柒頭
歐聯決賽先輸既垃圾球隊

似吹水多

今日有冇咁燈
買水晶宮無入球，完場前先輸
Btw 買左國米主，唔知燈唔燈到

國糞var 輸12碼落後緊

痴線，燈到1-3

求下你買博落

拿仔半場三球

係有d料到

有kean 睇

footballitalia‏
@footballitalia
13h13 hours ago
More
Max Allegri confirms Paulo Dybala is dropped again as #Juventus visit #Bologna … #SerieA #Argentina

私生活問問
同埋我覺得比偕坐下係好事

黑哨，其本上kean一推就單刀，咁都係黃

Kean!!!!!

WOW
基恩

留意到米蘭啲後衛又發夢

又基恩
又羅梅洛
又馬田卡沙利斯

3:0...
lol

咁都無廢翼

八十分鐘應該會有

原來米蘭後備席仲有史度拉利

駁唔到

場場都係入黎踢十零分鐘
人工照袋

比真歷好似麻麻

成隊壓到勁前

左邊冇人串連
得右邊c11

p5射去邊

左邊辛度今場幾生

和波味濃

哥斯達D向前傳波
屎咁樣

搞掂！

好波

P5

Pjanic

快我成分鐘

Btw高登po都係冇人

this apps is better

2粒

屌，燈到1goal 1assist

WOW

m17

yes
hkg+睇po怪怪地咁
唔夠爽快

我又試下先

基迪拉好似麻麻

where

呢個燈唔燈都係咁

m14射得好靚

m14

WOW
黑硬射球

貝仔出場

有20分鐘

貝貝好似麻麻

巴沙利爆邊 有無搞錯

巴大叔

趕到返屋企睇最後十分鐘
有廢翼睇

D10唔傳

有m8睇

馬神bb

馬度迪左翼？

Dybala好廢 搞乜

自己推出界

無十二碼？

唔係咁FIT
都有D餐士o既

貝貝真係麻麻

Alex Sandro, a Chelsea transfer target during the summer months, is reportedly on Man United’s radar with those at Old Trafford willing to sanction a £60million deal for the Brazilian. However, despite his inconsistent form during the 2017/18 season, which has often resulted in him being benched, doesn’t mean the Juventus should cash in on him in January. (Calciomercato)

廢翼你想有幾勁？

屌 又獌狗

下場羅馬

根本lead 住3球，成對波都hea 左

無乜態，又想表現自己
有球西瓜出盡奶力跑上去都唔傳

屌，咁早咩，以為345

下場345打羅馬

買

大份，助攻助守

那有錢

馬斜眼：是時候收割種下的10號

賣廢翼咪有錢

唔值錢了

我地最大o既潛在客戶 a貨米蘭
買完膠邦好難再落搭

米蘭投資計畫可能過唔到歐足，要賣人

場上場下都柒過人

廢翼有機會喇

今年開始冇歇冬
簡直係德政

有無睇果個全力支持意甲聯賽FB, 好好笑, 好多花生

唔係因為世界盃，今年先無咩？
不過無歇冬，對我地有好處，始終後備多

Alan xxx?
呢個仲煩過感ching

唔爭氣咁笑左

不過買Savic難度幾高，之前睇曼城都有興趣爭
球員角度，跟哥帥比屌帥好
球會角度，唔賣比同聯賽對手

笑到仆街

之前基達果單搞到咁
應該都難d

場場都打強心針

Btw有冇ching黎緊會去朝聖？
復活節有假放，諗住同女朋友飛去都靈睇主場對AC米蘭

上場打爆左

巴打Join 球迷會果個

應該自己去

帶埋我
1. 新筆油脾

我都有諗過 但係3-4/4 係歐冠8強 我唔係話一定晉硬級 但係我怕到時晉左級有機會入到去冇保方睇

好難買飛

香港球迷會果面講到好似夠人去就有特別野咁
如果係有見面會果啲我諗我都會跟球迷會去

唔怕啦
到時應該出左局

最好係入訓練基地啦 唔係跟球迷會去冇咩意思

啱啊！
巴打有冇留contact俾球迷會？

冇吖 我打算自己去 因為本身響外國
其實我係想見到保方 響唔響主場睇到都冇所謂 話唔定去睇熱刺果場

btw 迪迪仔好似又傷

廢翼

今季簽啲人都幾玻璃下

你就好喇
我只係就到假睇作客拖連奴/主場對米蘭

保方其實咩事

仆街了

打假9

迪巴拉貝貝杜格拉斯出哂
呢個中場組合今季應該第一次見

我囧

如果係真，堅想睇，不過又深夜 0345

放假

但係好撚凍

毒撚真係恐怖
FF埋有女朋友
你哩啲賤種就算有都咪撚害人啦

LINK

個網好慢入唔到

直接比SOP/ACE LINK唔該

sturaro 幾耐冇出場

差啲認唔到屎仔

PISH

[url]sop://

THX

上面個廢閪網LOAD唔撚到入去

貝仔好fit

幾次都差少少

goal

dybala 好似破左入球荒

慘, 未入球前, 有球機會射得勁差, 仲以為佢

點解佢對面可以放到咁多空位戴巴拿做波

CCC尼係到吹水

迪巴拉射術

訓左無睇

個攻勢幾靚

有冇睇左既巴打講下個陣打成點

轉身搓個下好靚

BONUCCI EYES AC MILAN EXIT
見到

咁快跳船

慣左有大佬照住，依家做大佬又指揮唔到條防線

最後多25M買番黎邦路斯黎得唔得?

7m年薪…
好似同斜恩一樣頂薪…
那有錢

佢750

同戴巴拿一樣姐

買返佢不如買多隻左閘

原來突破左7m頂薪
越黎越多重鎊怪

就賣架啦dybala

可以收割啦

btw 轉會post見到
Manchester City are monitoring defender Leonardo Bonucci's situation at AC Milan, amid rumours the 30-year-old is unhappy. (Gazzetta dello Sport - in Italian)

回家啦不如

25仔，不了

自願減一半薪金咪考慮下

睇轉會post PSG 開170m 買 Savic ，邊夠玩

同psg爭分分鐘俾人買埋大巴拿

比psg睇中 無問題
200m喇

屁馬 包皮 大巴
新三叉戟

包皮踢唔到中路 所以唔會買戴bra 要換卡雲尼一定係入C朗呢D中鋒 戴bra唔會想做後備

皇馬比巴塞玩弄

拖舟睇怕就黎炒魷

我地屌帥都係

In 囧 we trust

米蘭

巴大叔打閘
迪奶又正選
又唔出大巴拿
456了

又出埋啲鳩陣

acestream://6df4b9fa5c5a67816bed437433b82edbcc4fb8b3

sop://
sop://
sop://

就爆post
有冇人開？
改咩名好？

屌你老母基迪奶食撚屎啦

mud999

[感清回歸]

馬度迪真係好好j

[又做歐聯十六郎]

馬度迪今場係咪當左翼洗

防守果時推埋佢上去
442咁守

基迪奶可唔可以死左佢

勁！

WOW
連環SHOOT

勁啊

走甩C3

拎得好既，差少少遮

比多幾個名黎

B4最近真係越打越有

11月開始越踢越好

倒戈入波

lol

CCC唔會都有波入掛